點解厠所通常都收得咁差?

如題。

空間小，opening小，所以信號入黎之前好大屏障

廢事你霸住咁耐

答案係陳國邦

其他密閉空間都冇收得咁差
可以推斷係被廁所獨有嘅物質所干擾

抽氣系統干擾訊號

因為廁所預設左係一個人放低曬所有防禦既地方 所以廁所個防禦力一般會整得高D

因為廁所多朋友干擾